［集思］3點衝 點樣衝 ？

今朝守龍和道，搬水馬上面咪有好多白色一塊塊板？攞嚟做盾。 係好輕但勝在數量多，同起碼有效過遮。你地擺喺水馬上面無撚用。

後排嘅人拎塊板保護前面嘅人，如此類推。再後啲嘅人，敢扔嘅扔磚。唔敢嘅扔水樽，垃圾。前面裝備比人搶，後面即刻補。總之數量愈多愈好。

草地班人，幫手斟水，傳物資。唔衝都好有用。

香港人，求下你地，唔好再坐。

我唔知work5work, 但我好想好想出一分力。

Whatever it takes